# LogBroker


## Описание

**LogBroker** - микросервис брокера логов, который выполняет централизованный сбор логов от Отправителей и перенаправляет их Получателям для дальнейшей обработки и анализа. Предназначен для упрощения управления логами, улучшения возможностей мониторинга и отладки.


> В зависимости от используемого логирования в системе, может уменьшить нагрузку на инфраструктуру системы в целом, т.к.:
> - уменьшается объём данных, хранимых на компонентах системы. Без брокера логов компоненты могут сохранять свои логи локально, что занимает дополнительное место на устройстве хранения. Централизованный сбор логов позволяет снизить объём данных, которые нужно хранить на каждом компоненте.
> - снижается количество запросов на доступ к логам. Если компоненты сохраняют свои логи локально, то для доступа к ним может потребоваться удаленный доступ к компоненту, что приводит к дополнительной нагрузке на сеть компонента.


&emsp;
## Диаграмма взаимодействия с Log*Client-компонентами

&emsp;
<div align="center">
  <img src="./docs/Interactive.svg" />
</div>
&emsp;

